其實鬼滅之刃劇場版有咩特別?

屌仲以為同漫畫有咩唔同野
點知一撚模一樣
咁做咩要整電影版
又唔係有咩有價值野多左

個個跟風睇啫
雖然唔好睇 愈來愈多人話好睇未從眾效應

有人睇咪得... 雖然一早睇晒漫畫，但入戲院享受我覺得好正哦

其實出呢啲po既人有咩咁特別？